個感覺走失咗

縱使對前度冇咩感覺

睇到都冇咩反應

都搵自己想要果種拍拖嘅感覺

有對象都係搵唔返同佢一齊果時嘅感覺

有冇人仲會keep 上一任留低嘅禮物

e.g. 手整嘅盒，相，有意義嘅野

得啦收撚皮啦

我係
求屌醒

只知道感覺失了蹤

掉咗啲嘢先可以幫你振作呀，越狠心越快回復